你點我唱

平安夜好平安係屋企渡過
想聽咩廣東華語歌我盡唱!

月球下的人

係對唔住

Cls，咁好聽都話唔好聽

祝巴打平安夜快樂

天窗

你是本身的傳奇

忐忑

屋企人突然失控大聲講野

遇見

陳僖儀 - 蜚蜚

白色風車

大哥

絲打依個平安夜好唔得閒 咁多人點歌

多謝絲打 你咁唱一唱 諗返起之前前度唱俾我聽 就起晒雞皮

難得高質 留名

加油巴打

多謝你

遲咗見到

唱首煙火裡的塵埃來聽下

睇你唱唔唱到

百年樹木